連登有冇美股 新股討論區?

垃圾小鵬？

唔係中國股

等緊airbnb

冇消息...

之前錯過左隻BiGc😭

無計，有正職，唔會日日部住
miss左好多好股
之前買左隻accd有d信心，諗住賺下錢
但呢兩日跌左好多

巴打 平時 點搵潛力股？

無，其實好多時都係人地講左我先知
不過我覺得個股想搵潛力股好難
尤其好似我呢d本身有正職，美股每日先玩兩三粒鐘就要訓覺準備聽日返工
accd都係個排放假得閒搵新股，再搵個堆新股入面我覺得最有潛力
我覺得無時間既話最好就係搵下依家or未來強勢or有利既行業，再係個d行業入面搵，咁會易d搵到

Panlantir有d興趣
但點解可以十幾年黎都蝕錢

Palantir

直接上市？😯

早幾日留意到隻docusign 覺得佢前境幾好
有冇人有留意開

美股ipo點先抽到

專業投資者